### Специальные символы Markdown

- Специальные символы Markdown используются для форматирования текста, непосредственно в нем не отображаясь, например:
  1. Обратные апострофы: `` --> `text`
  2. Звездочки или подчеркивание: 
     - Курсив: ** или __ --> `*text* или _text_` --> *text* или _text_
     - Полужирный шрифт: ** ** или __ __ --> `**text** или __text_` --> **text** или __text__

- Подробнее про специальные символы можно узнать по [ссылке](https://gist.github.com/fomvasss/8dd8cd7f88c67a4e3727f9d39224a84c#код-и-подсветка-синтаксиса)